討拍廢文，得閒先入

我知有D野唔應該網上講
但我早就走投無路，當我寫遺書啦
（以下內容統屬虛構如有雷同實屬不幸）

我係一個無朋友嘅毒撚

因為反送中運動先第一次識到毒撚以外嘅朋友

我入過醫院我被捕過，我阿爺試過困我係屋唔比我出去困左幾日先自己逃走到

最近，我有2個朋友失蹤超過3星期，有次有人快閃我只係附近行下影下警車位置但比3個壯漢圍毆但好彩走到
我而加無時無刻都要提心吊膽，因為好可能我就快被自殺，拋開呢點我仲要有心理準備隨時收信上庭

我完全唔知自己博命做乜，我發現我失去左太多野，而到頭來無論係私人上定運動上，我根本咩都無得到

反觀後面一路食花生嘅人，甚至係港豬同扮黃，一個二個又發財又食女，我就又倒晒成副身家仲要比人串無女，我識有D話淨係嫁勇武點知人地靚仔少少扮黃口花花講幾句就上晒床

我打生打死，有朋友甚至好可能真係死左，但到頭來其實我地只係香港人嘅condom兼墊腳石
我唔敢講我好有貢獻，但我敢問各位香港人，你地又付出左幾多？講就天下無敵，做就有心無力

係呀我係熱狗呀我係分化狗呀，捉我鬼啦，反正我現場都比人捉過兩次唔差在多幾次

2盒, thanks

哈哈好好笑

巴打......

巴打我都識人唔見左成兩個月

唉，我過唔到
我人生20年，我中學小學都係被bully被杯嘅人
終於遇到D傾得埋嘅朋友，結果而加生死未卜
我個gp有一半以上等緊上庭
佢地其實個個都八大靚靚仔仔有女朋友
我ive仔又無女，我覺得我先係應該死個個

巴打知你而家好灰，抽離一陣先
唔好自責，你已經出左120%力，有需要嘅話靜一靜，抖一抖先，隨時等你歸隊

我已經崩潰邊緣想放棄了
講真我直頭有自殺嘅念頭了

我明白呀，每個人都有試過負能量爆燈，當然最好緊係做下自己鐘意做嘅野啦，但係我明白你而家或者乜都無心機做，唔緊要架，瞓一覺，瞓醒又一條好漢
瞓唔到都唔緊要，陪你9up下丫，你呻下又好，傾下其他野都無問題架

中大理大後無乜點訓到過

咁你瞓唔著多數做乜野呀？

做乜咁在意有冇女

其實講真我身邊都好多只係思想黃，行動唔黃
自己冇巴打咁勇
但一有和理非都會盡去
班fd日日口頭就屌晒狗
講到自己如果面對一班狗就會點樣撚佢
但約親都唔出
重比人鬧番轉頭
所以每次都係自己一個出

其實唔係在意，只係我對個D把口講呢套但其實郁D就濕晒嘅行為好反動
同純粹比人串得多唔爽

不過我認我eq低比人串兩句就唔開心

我唔會批評和理非
儘管我內心主觀唔中意
我相信和理非有和理非嘅貢獻

但得把口個D我一定屌

唔知
有時打機有時睇下netflix
更多時候係訓係床上面然後一合埋眼就開始諗衰野無限loop

我唔可以話好理解巴打嘅壓力
但希望可以幫你分擔下你嘅焦慮
如果你有晚真係好傷心好想死
就諗下其實香港都有唔少同你抱有同一份焦慮嘅人
會覺得冇咁孤單

下次試下hea到真係勁眼瞓先瞓丫，可以諗少d

其實我出出下都有諗過尼個問題
6月到依家我都已經諗唔到有咩可以逼到政府做野
林鄭佢真係乜都唔理淨係顧自己升職

我而加晚晚都好想死

甚至right now我都恨不得即刻去跳樓死

呢個就係我而加唯一唔食藥就訓到嘅方法

瞓唔到唔好格硬瞓，個人無野做仲多野諗，越諗就越瞓唔到，跟住越諗越遠
其實你已經好叻，你一定要堅持住同個政權鬥長命，我相信你得架！

我覺得我就快極限

停一停先，堅持唔等於要每一分每一秒都死撐住，你可以抖，可以hea，可以抽離下
等於行山咁，一直行會攰會腳軟，攰咪抖一抖再繼續囉，總有行到上山頂嘅時候